
\begin{footnotesize}
\begin{itemize}
\item[\textbf{Topic {35}}:] {mensch boek jong kunst vrouw voelen wereld schrijven liefde kind gevoel ding kennen kracht geest ziel lezen diep begrijpen natuur zoeken schrijver hart werken volk buiten gevoelen dichter misschien waarheid\\
\textbf{Proportion:} 0.10309072\\
\textbf{Document:} \textsl{Driemaandelijksch letterkundig overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0112 \textbf{Probability:} 0.87059647
}}
\item[\textbf{Topic {11}}:] {vrouw kijken ooog voelen vragen hoofd kind huis jong horen nou lopen arm gezicht roepen stem trekken jij tafel deur lachen moeder begrijpen blik mevrouw donker mensch zwart wachten slaan\\
\textbf{Proportion:} 0.08721595\\
\textbf{Document:} \textsl{De doode.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.99391496
}}
\item[\textbf{Topic {49}}:] {onderwijs school wet leerling dienst belang toestand leger verschillend zaak bijzonder minister regeering nederland kind inrichting art vak commissie ambtenaar verkrijgen militair onderwijzer regeling eischen staat leeraar bestuur recht openbaar\\
\textbf{Proportion:} 0.076322615\\
\textbf{Document:} \textsl{Het eindexamen der gymnasia.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.98416233
}}
\item[\textbf{Topic {26}}:] {kerk vrouw naam eeuw vader zoon god volk stad huis kind jong mensch kennen schrijven geest dragen bekend dood moeder koning dier priester recht hoofd hart rome broeder arm rijk\\
\textbf{Proportion:} 0.06820959\\
\textbf{Document:} \textsl{Roomsche woorden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0073 \textbf{Probability:} 0.90037763
}}
\item[\textbf{Topic {5}}:] {muziek opera componist werken kunst beethoven schrijven muzikaal meester publiek orkest uitvoering wagner compositie symphonie lied dramatisch concert drama gebied opvoering theater duitsche mozart liszt parijs vorm stuk duitschland vriend\\
\textbf{Proportion:} 0.06608646\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.9993837
}}
\item[\textbf{Topic {21}}:] {ziel hart kind zingen lief ooog liefde god nacht dood bloem blank arm voelen horen aarde lied zon hemel diep zee lucht moeder blij stem traan vragen mensch hoofd sterven\\
\textbf{Proportion:} 0.05120194\\
\textbf{Document:} \textsl{Van de kristallen torens.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0115 \textbf{Probability:} 0.9991674
}}
\item[\textbf{Topic {25}}:] {recht partij politiek regeering minister heer wet belang kiesrecht liberaal beginsel grondwet meerderheid kamer strijd vraag staat ontwerp volk zaak stem macht lid kind parlementair vrijheid stelsel sociaal verkiezing zijde\\
\textbf{Proportion:} 0.03740215\\
\textbf{Document:} \textsl{Parlementaire kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0101 \textbf{Probability:} 0.9982389
}}
\item[\textbf{Topic {19}}:] {schrijven brief boek schrijver lezen vriend potgieter heer huet gids stuk jong geschiedenis studie hart fruin oordeel letterkundig tijdschrift kennen amsterdam misschien herinnering dr kennis mevrouw redactie naam verschijnen nederlandsche\\
\textbf{Proportion:} 0.036561742\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0023 \textbf{Probability:} 0.99533725
}}
\item[\textbf{Topic {39}}:] {wetenschap mensch begrip kennis voorstelling ding geest verschijnsel gewaarwording vraag feit onderzoek plato verschillend bewustzijn kennen wereld theorie vorm leren beteekenis waarneming ziel voorwerp ontwikkeling geestelijk socrates beweging oorzaak waarheid\\
\textbf{Proportion:} 0.036295604\\
\textbf{Document:} \textsl{Modern positivisme.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0095 \textbf{Probability:} 0.9982198
}}
\item[\textbf{Topic {31}}:] {vers dichter les gedicht fransch schrijven poezie schrijver kunst naam jong boek lied vorm zoeken eeuw paris dans indruk misschien taal frankrijk drama geschiedenis beeld dood studie regel plus vroeg\\
\textbf{Proportion:} 0.035017084\\
\textbf{Document:} \textsl{Fransche symbolisten .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0054 \textbf{Probability:} 0.9997195
}}
\item[\textbf{Topic {2}}:] {volk boer engelsch zuidafrika engelschen zaak bevolking oorlog trekken naam kolonie regeering eiland europa hoofd vroeg spanje president japan recht generaal invloed rijk hollandsche russisch engeland gouverneur eeuw taal vijand\\
\textbf{Proportion:} 0.03480636\\
\textbf{Document:} \textsl{De rol van den Oranje-Vrijstaat in den oorlog in Zuid-Afrika.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0059 \textbf{Probability:} 0.90273774
}}
\item[\textbf{Topic {48}}:] {water wit zee lucht meisje groen berg jongen donker stad mensch uur kleur jong huis kijken beneden voet heerlijk vlak diep boomen zwart gezicht hoofd bosch lief meter zoo'n blauw\\
\textbf{Proportion:} 0.0342013\\
\textbf{Document:} \textsl{Uit Canton.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0080 \textbf{Probability:} 0.9308549
}}
\item[\textbf{Topic {41}}:] {'n maurice voelen louise nou soonbeek vrouw kijken ooog horen lief zoo'n stem diep hevig nee mensch gezicht kind ziel jij florence liefde as jou heelemaal angst innig plots begrijpen\\
\textbf{Proportion:} 0.027722854\\
\textbf{Document:} \textsl{Kunstenaarsleven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0023 \textbf{Probability:} 0.99979866
}}
\item[\textbf{Topic {14}}:] {engeland maatschappij arbeid volk eeuw mensch sociaal gladstone politiek arbeider rijk macht staat kracht wereld geld rusland recht kapitaal zaak europa werken arm engelsch japan boek beginsel toestand invloed belang\\
\textbf{Proportion:} 0.024309214\\
\textbf{Document:} \textsl{Charles Hall's kreet.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0102 \textbf{Probability:} 0.9409885
}}
\item[\textbf{Topic {0}}:] {frankrijk engeland koning oorlog keizer lord prins zaak macht republiek europa vrede politiek minister regeering rusland vriend vorst fransch wereld parijs brief plan hart leger duitschland sluiten hoofd staat altoos\\
\textbf{Proportion:} 0.023929307\\
\textbf{Document:} \textsl{De laatste regeeringsjaren van Willem III. (1698-1702)}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0110 \textbf{Probability:} 0.99942535
}}
\item[\textbf{Topic {46}}:] {ich goethe das hamlet nicht ist so ein sie sich mit shakespeare dem dichter auf es mir mich regel schrijven an geest nur im dass drama brief wereld zu eine\\
\textbf{Proportion:} 0.02090833\\
\textbf{Document:} \textsl{Nederlandsche Shakespeare-kritiek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0084 \textbf{Probability:} 0.98640364
}}
\item[\textbf{Topic {36}}:] {straf misdadiger rechter persoon gevangenis misdaad krankzinnig misdrijf vraag congres invloed feit veroordeeling zedelijk voorwaardelijk oorzaak veroordelen maatschappij mensch karakter onderzoek omstandigheid individu bijzonder verschillend wet gevolg vroeg strijd verklaren\\
\textbf{Proportion:} 0.019971298\\
\textbf{Document:} \textsl{Nieuwe strafrechtspolitiek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0050 \textbf{Probability:} 0.999754
}}
\item[\textbf{Topic {29}}:] {verhaal taal studie grieksch letterkunde geschiedenis eeuw heer naam wetenschappelijk vorm dier sprookje vertelling volk modern fransch museum bekend verschillend jong verzameling wetenschap vrouw schrijver lezing historisch prof paris behandelen\\
\textbf{Proportion:} 0.01798134\\
\textbf{Document:} \textsl{Komen onze sprookjes en vertellingen uit Indië?}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0092 \textbf{Probability:} 0.9997116
}}
\item[\textbf{Topic {28}}:] {indie heer minister indische regeering millioen zaak wet hall koning nederland begrooting goud zilver financien belasting kamer middel prijs geld verklaren vraag gelden gevolg lid toestand voorstel voorstellen commissie zm\\
\textbf{Proportion:} 0.017622069\\
\textbf{Document:} \textsl{Het muntvraagstuk in Britsch-Indië.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0022 \textbf{Probability:} 0.9984866
}}
\item[\textbf{Topic {33}}:] {stuk vrouw les drama liefde balzac vous kind jong kunst bedrijf dramatisch publiek mensch schrijven rol plus hartstocht wereld pour gevoel roman schrijver dame persoon talent dans tooneelspeler fransch si\\
\textbf{Proportion:} 0.017235296\\
\textbf{Document:} \textsl{Honoré de Balzac.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0076 \textbf{Probability:} 0.9761971
}}
\item[\textbf{Topic {16}}:] {cats huygens ick holland amsterdam kunst zaak eeuw volk daer schrijven fransch haer stuk soo nederlandsche vs republiek aen compagnie werken dichter vgl lid vergadering vondel meester uyt invloed vroeg\\
\textbf{Proportion:} 0.015981307\\
\textbf{Document:} \textsl{Korte inleiding tot de Bataafsche geschiedenis, 1795-1798.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.7609702
}}
\item[\textbf{Topic {4}}:] {vrouw prins cornelie voelen vragen urania rome jong keizer ooog kind prinses kamer arm misschien lachen dame schrijven begrijpen avond vreemd lijn lief liefde stad glimlachen san vader idee huwelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.015867326\\
\textbf{Document:} \textsl{Langs lijnen van geleidelijkheid.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.9248241
}}
\item[\textbf{Topic {9}}:] {gild raad stad utrecht spinoza lid zaak koning katholiek prins verbieden buiten burger persoon vreemd recht bedrijf brief betalen kerk reden utrechtsche verklaren geestelijk naam eeuw behoren maart bepaling besluit\\
\textbf{Proportion:} 0.011906041\\
\textbf{Document:} \textsl{De gilden en het regeeringstoezicht op handel en nijverheid in de middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0060 \textbf{Probability:} 0.9997577
}}
\item[\textbf{Topic {13}}:] {recht dl kind wet onderzoek staat vaderschap internationaal vader verbod arbitrage regeering islam mohammedaansch artikel belang heer zaak bevolking feit vv koningin lijst huwelijk conferentie arabisch moeder gezag europeesche geschil\\
\textbf{Proportion:} 0.010717626\\
\textbf{Document:} \textsl{Onderzoek naar het vaderschap.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.99649173
}}
\item[\textbf{Topic {45}}:] {plant ontstaan dier verschillend eigenschap bloem natuur vorm verschijnsel talrijk cel bekend eicel verschil vormen kern varieteit naam gebied mensch belangrijk bevruchting beteekenis bastaard blad zaad uiterst onderzoek geschieden de\_vries\\
\textbf{Proportion:} 0.009283437\\
\textbf{Document:} \textsl{Hugo de Vries' Mutatie-theorie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0028 \textbf{Probability:} 0.9564597
}}
\item[\textbf{Topic {7}}:] {stuk drama rol dramatisch vertooning m bedrijf tooneelspeler oedipus blijspel vertaling stelling recht spelen rivier publiek tragedie koning amsterdam eeuw toestand heer gedeelte voet toeschouwer diep slot nederlandsch\_tooneel waal schrijven\\
\textbf{Proportion:} 0.008956353\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0006 \textbf{Probability:} 0.99867517
}}
\item[\textbf{Topic {42}}:] {jan huis jongen boer heur lijk buiten vragen ding voelen kijken mensch vader zoeken ooog eten dorp avond dolf geld rond moeder wachten dood knaap wijf peerden werken jong hoofd\\
\textbf{Proportion:} 0.008548555\\
\textbf{Document:} \textsl{Langs de wegen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0026 \textbf{Probability:} 0.9998107
}}
\item[\textbf{Topic {44}}:] {schip officier kapitein boord vijand fort zee resident soldaat militair wal eiland luitenant vlag haven vaartuig matroos troep kommandant baai kust nacht geweer uur vloot strand gereed reis bevinden bevel\\
\textbf{Proportion:} 0.007590747\\
\textbf{Document:} \textsl{Bladen uit het memoriaal van den vice-admiraal J. Boelen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0110 \textbf{Probability:} 0.9997596
}}
\item[\textbf{Topic {22}}:] {expeditie kaart belangrijk deg dr diepte onderzoek m ijs schilderij zee gebied eiland tocht kust schip verschillend resultaat temperatuur verkrijgen water geologisch bekend waarneming nansen richting wetenschappelijk gedeelte zuiden breedte\\
\textbf{Proportion:} 0.007505021\\
\textbf{Document:} \textsl{De Zuidpool-campagne van 1901-1904.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.9995526
}}
\item[\textbf{Topic {27}}:] {berenice vorst lombok otto brief compagnie bali schrijven raffles gouverneur java engelschen koning zaak grootmoeder zenden hoofd batavia sultan vragen martinus jong engelsch you contract baliers volk palembang eiland sir\\
\textbf{Proportion:} 0.0072958455\\
\textbf{Document:} \textsl{De geschiedenis van een Engelschen raid op Hollandsch grondgebied.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0013 \textbf{Probability:} 0.98807454
}}
\item[\textbf{Topic {20}}:] {woning gemeente stad bouwen PS huis terrein straat amsterdam gemeentebestuur grond perceelen verbetering persoon volkshuisvesting wet commissie onteigening eigenaar plan kamer gebouw plein particulier wijk woningwet mensch bevolking londen m\\
\textbf{Proportion:} 0.0060706753\\
\textbf{Document:} \textsl{Het woningvraagstuk in eenige Britsche steden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0110 \textbf{Probability:} 0.8523193
}}
\item[\textbf{Topic {10}}:] {ziel schrijven boek aylva kunst emilie voelen mathilde mensch jong lief lezen liefde hugo vreemd kamer geluk vragen mevrouw leed misschien dood begrijpen werken ziek waarheid vrouw mama prinses roman\\
\textbf{Proportion:} 0.00584473\\
\textbf{Document:} \textsl{Van de prinses met de blauwe haren.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0093 \textbf{Probability:} 0.763262
}}
\item[\textbf{Topic {8}}:] {rembrandt wet thompson arbeid huis vrouw boek arbeider steinlen recht zola rijkdom hodgskin heer mensch jacob driebergen eigendom persoon stad vestigen kapitalist prent schrijven naam doel middel werken buiten product\\
\textbf{Proportion:} 0.0055746054\\
\textbf{Document:} \textsl{De pest en hare bestrijding in vroeger eeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0006 \textbf{Probability:} 0.86976314
}}
\item[\textbf{Topic {40}}:] {vers gedicht poezie dichter hooft sonnet dr j dichteres riebeek lied g bundel h nederlandsche haer sijn vorm soo w prof vroeg jong mr amsterdam inleiding lyriek regel dichterlijk schrijven\\
\textbf{Proportion:} 0.005532644\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0034 \textbf{Probability:} 0.89943457
}}
\item[\textbf{Topic {43}}:] {bolland dansen beweging duncan symbool beatrice gebaar meisje dans lichaam miss electriciteit signalement dante lijn buis grieksch kunst verschillend afstand stof lengte beschrijven bekend lucht divina\_commedia straal maat verklaring verkrijgen\\
\textbf{Proportion:} 0.0045710313\\
\textbf{Document:} \textsl{Isadora Duncan, haar kunst en haar ideaal.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0043 \textbf{Probability:} 0.99674386
}}
\item[\textbf{Topic {6}}:] {meneer nie da vreemdeling hanna 'n tonia heeren ooog tante moar moeder janus secretaris boer glas vrede dorp kijken veur ha vragen vrouw roepen as e huis deur gezicht joa\\
\textbf{Proportion:} 0.004271662\\
\textbf{Document:} \textsl{De steunpilaren der ‘Ope van vrede’.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.9610657
}}
\item[\textbf{Topic {38}}:] {kind taal school leerling onderwijzer spelling onderwijs dr schrijven winkel nederlandsch hollandsch schrijftaal jong leren boek de\_vries onderwijzeres moedertaal e beschaafd geslacht lezen kennis opvoeder uitspraak kennen heer cosijn vrouwelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.004241765\\
\textbf{Document:} \textsl{Paedagogiek der ervaring.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0008 \textbf{Probability:} 0.9980621
}}
\item[\textbf{Topic {34}}:] {ziekte pasteur dier zout stof bloed lucht onderzoek bacterie hoeveelheid mensch organisme verschillend oorzaak wetenschap invloed zuurstof voorkomen bacil ooog zedelijk laboratorium dr hooggebergte verschijnsel ontstaan lichaam leren bijziend verkrijgen\\
\textbf{Proportion:} 0.0037521797\\
\textbf{Document:} \textsl{Het middel van Behring-Roux tot voorkoming en genezing van diphtherie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0113 \textbf{Probability:} 0.99925345
}}
\item[\textbf{Topic {23}}:] {bedrijf grond ha boekerij arbeider openbaar weber wet landbouw rente stad werken boek engeland duitschland sachs gebruik betalen gemeente david amerika bibliotheek leeszaal spontini particulier volk duitsche cultuur boer middel\\
\textbf{Proportion:} 0.0034205783\\
\textbf{Document:} \textsl{Openbare boekerijen en leeszalen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0060 \textbf{Probability:} 0.9995137
}}
\item[\textbf{Topic {17}}:] {ruskin fabel turner chr grieksch tijger eeuw indische vorm indie achten dier herodotus koning boek benfey verhaal dr hellas lezen aristophanes leeuw erkennen jakhals voornaam oorsprong kennen mensch schilderkunst schilder\\
\textbf{Proportion:} 0.002663002\\
\textbf{Document:} \textsl{Over Grieksche en Indische fabels.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0101 \textbf{Probability:} 0.97349936
}}
\item[\textbf{Topic {3}}:] {taal latijn romaansch spreektaal fransch natuurkeus darwin indogermaansch latijnsch uitspraak verschillend beteekenis weismann bekend strijd dier vraag lord vorm schrijven volkstaal uitspreken gebied salisbury engelsch woordenschat sterk huxley klank frankrijk\\
\textbf{Proportion:} 0.0024002432\\
\textbf{Document:} \textsl{Afstammingsleer en Darwinisme door Lord Salisbury geoordeeld.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0092 \textbf{Probability:} 0.99938804
}}
\item[\textbf{Topic {1}}:] {vrucht pruim kruising bloem varieteit cultuur californie zitting tafel e kruisen vragen verkrijgen advokaat wild duidelik verschillend kweeker geest verschijnsel smaak doel eigenschap bastaard kleur professor zaad naam kans vraag\\
\textbf{Proportion:} 0.0021029334\\
\textbf{Document:} \textsl{Een zitting met Eusapia Paladino.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.9743912
}}
\item[\textbf{Topic {37}}:] {vertaling nederland auteur nederlandsche vertalen conventie vertaler werken recht taal belgie vreemd uitsluitend oorspronkelijk bescherming verschijnen auteursrecht uitgeven schrijver internationaal nadruk belang fransch uitgave uitgever nederlandsch vreemdeling wetgeving beginsel tractaat\\
\textbf{Proportion:} 0.0021013108\\
\textbf{Document:} \textsl{Nederland en de Berner Conventie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0091 \textbf{Probability:} 0.9993911
}}
\item[\textbf{Topic {12}}:] {mens taal tussen zoals fries enig ogenblik zo'n dadelik natuurlik mogelik horen zoveel nederlands vroeg betekenis eeuw hollands nodig sterk begrijpen helemaal klank frans presie bekend veranderen heten altans wijzen\\
\textbf{Proportion:} 0.0019061684\\
\textbf{Document:} \textsl{Afscheidsgroet.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0077 \textbf{Probability:} 0.9378856
}}
\item[\textbf{Topic {32}}:] {da costa vriend de\_clercq wereld literatuur willem\_de\_clercq hart da\_costa gevoel querido boek vriendschap geest lezen mensch dichter volk poezie god ding huis bilderdijk sirocco levensgang kracht vragen kunstenaar horen van\_eeden\\
\textbf{Proportion:} 0.001805681\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0018 \textbf{Probability:} 0.99744296
}}
\item[\textbf{Topic {24}}:] {school hegel absoluut onderwijs tooneelschool katholiek groen geest prinsterer tooneelspeler kerk wereld guido doel monna\_vanna mensch zig natuur geschiedenis kracht protestantsche predikant wereldbeschouwing dog falck schrijven kennen buiten schoolwet karakter\\
\textbf{Proportion:} 0.0017488356\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0093 \textbf{Probability:} 0.9984325
}}
\item[\textbf{Topic {18}}:] {pest rat ziekte ziek dr mensch marseille toerist besmetten dier passagier huis lichaam epidemie zaak student th bacil ongedierte ontstaan reiziger quarantaine wetenschap gevaar maatregel besmetting vroeg vuil kracht vorm\\
\textbf{Proportion:} 0.0015280454\\
\textbf{Document:} \textsl{De pest.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0005 \textbf{Probability:} 0.9952349
}}
\item[\textbf{Topic {30}}:] {staat imaginair partij malade oosten candidaat kind stem democraat congres geneeskunst kiezen heele kol presidentschap amerika belang mevrouw westen ohio nellie zilver schrijven dokter mensch programma wereld stad kracht naam\\
\textbf{Proportion:} 0.0002780392\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0079 \textbf{Probability:} 0.99647397
}}
\item[\textbf{Topic {47}}:] {bulgarije pastoor bulgaarsche heijermans russisch nansen vrouw bedrijf moeder rusland grijpen spel eisch zinnebeeldig pastorie alexander jammer dramatisch mensch jong ding plicht eer strijd vorst kind deelnemen debat situatie biechten\\
\textbf{Proportion:} 0.00024092293\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0086 \textbf{Probability:} 0.8032521
}}
\item[\textbf{Topic {15}}:] {dreyfus leger militair kracht dreyfuszaak zola proces judas verrader frankrijk intellect volk jood verite zaak staf recht samenleving strijd groep generaal kerk verklaren meening bijzonder minister voorbeeld conservatief kring rennes\\
\textbf{Proportion:} 0.00020152022\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0092 \textbf{Probability:} 0.9971947
}}
\end{itemize}
\end{footnotesize}
